個個po屌和理非，屌勇武，屌路人，無人再屌林鄭，又win

政府扮弱想拖咪想咁囉，知一個月嚟緊無咩成果大家好撚灰。

但政府就係想你覺得灰，覺得無助，覺得lonely，從而無團火，無晒冷靜跟住出錯。

大家加油屌林鄭屌黑警先啦

未完㗎，大家加油